除了Sony 外仲有咩機可以LDAC?

只要部機係android 8或以上就support LDAC